【Orage台】MHO 今日好似傾去旅行D野 Day49 24/6【粵】

今日傾去旅行D野(好似係)
所以可能唔會玩得太專心
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚

仲有開左個Youtube Backup之前直播

已開